【完全個室】1DAY 2980yen！

【完全個室】1DAY 2980yen！

有償服務價目表
淋浴房（100日元/ 10分鐘），投幣式洗衣機（洗滌機300日元/次，乾燥器100日元/ 30分鐘），打印機（彩色50圈/劑，單色10日元/次），毯（ 800日元），浴巾（500日元），毛巾（100日元），男性化妝品和女性用品（各300日元），T恤衫（300日元），內衣套裝（400日元），租賃毯（200日元）

Lm

爆房性地

2人個室

直197

横131

似係大少少的網吧 普通網吧有無限野飲，沖涼無咁貴……
不過哩個有個室幾好 如果佢真係日日三千又幾抵玩

呢啲床肯定唔好訓

當租夠1星期

1weekplan =17,880円
淋浴房（100日元/ 10分鐘）x7 = 700円
浴巾 500円
毛巾 100円
洗滌機300円，乾燥器100日円 x3 = 1200円

total: 20300円 平均 2900円 (1日)

=====================================

7日 =20300円 平均 2900円 (1日)

都OK

我住過酒店 AIRBNB 網吧 個室 新今宮旅館

酒店 唔多講咩都好 (住得3-4次)

新今宮旅館 (住左5次以上)
好處 : 平 2200円1日
壞處 : 成間房監獄咁 有D怪味 平只可屈就

網吧 (住左50次以上)
好處 :
平 2500-2000 (12HOR)、方便 可A點玩完 夜B點訓 行程可一路去、全日本任何地都有
任飲、任上網、任睇AV
壞處 : 訓一定帶眼罩(中央光) 訓一定帶耳塞(播音樂但好微聲) 要睇好唔好彩隔離條友有冇發聲
有一次 隔離日本友2:00am 自然自語 忍唔住拍佢門大叫うるさい 即時收皮左

個室 (2次)
好處 : 價一般 3500UP 但超靜 有獨立冷氣 獨立燈 一定訓得好 我東京住個間大浴室 免費
任上網、任睇AV、有wifi
壞處 : 少呢D個室

AIRBNB (3次)
好處 : 價一般 3500-4000UP 成間屋你既自己屋企ー様好FREE 有得洗衫煮下野食 有wifi (重可帶出街)
多平民超市
壞處 : 係平民區車站行只少10-15MIN 大部份冇電梯上 要守住宅D規則(EG: 夜唔好洗衫、唔好太嘈、要放垃圾大厦收集箱)